《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃

即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

Push

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

大家都發聲明

有藍絲上連登架咩

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

岳義士朋友post 既樓主對上一次開就post喺8月31日
最後一次推post，講嘢係當日下午15:00
之後相隔16日4個鐘前再出聲
原本樓主喺活躍人士

小心

推上去 《無法fc既核彈》

#metoo

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

聲明 轉頭再打

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

大家可以搵定啲9成唔會被捕既frd而又有連登ac既指明 出左事只會係佢幫你手出post 有冇得諗

921 台灣大地震20周年 不如Connect下台灣

假如我唔ON9,即係狗

癡線 推

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃,即係比狗打死或者畀人hack

應對有人偷義士連登ac方法：
強烈要求連仔隔幾日send email去開戶郵箱要求用家激活，先可以繼續出post及睇加密內容，否則暫停出post及回post權利

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

我acc就算死嗰刻都唔會俾朋友知id名同密碼
依家係我 以後係我 跟住都只會係我

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人為人樂觀 一定唔會自殺
無可能會跳樓、浮屍、食藥過度

留名

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
任何方式既自殺都唔冇可能係我自願

光復香港
時代革命
香港獨立

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
總之唔會自殺

屌你老母死黑警monpo狗

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

同埋我唔會用呢個帳號幫任何人澄清 有嘅話即係俾人hack咗

我諗要再清晰啲 連埋你朋友a/c係邊個呀 出多幾個顯示自己係邊個既post

Me too

跟

《聲明》
如果有一日 我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or hack AC

點會冇

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺

會員編號207710在此留名

自膠201170先岩

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

me too!!
我亦都唔會自殺！

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

更加唔會自殺
唔會跳樓，浮屍

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃，講嘢打iPhone emoji
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

之前仲有個叫拿不勒斯嘅 相信係秀荗坪跳樓死者，忽然變藍聲稱係死者親人，澄清跳樓係因精神病自殺

推 連仔實行per week login 防 popo hank ac

《聲明》我係一隻有ac既cdrom
除左推post唔會自行開post
有日自行開post 大家知咩事

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

跟你機

到時手足會幫你報仇

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓或者浮屍

ac唔會交比任何人 唔經其他人手

聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

我同所有真。香港人共存亡
一日未贏 我都會同大家行落去

追究政權謀殺港人

支持連仔強制logout
雖然唔記得密碼

聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓跳海

冇錯。我呢世最憎寄生蟲。所有蓋世太寶都一定死於我刀下。

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

死黑警我屌你老母

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶電話 or Hack AC

我黃過黃頁啊

一樣
黑警死全家

同上

same here

我都係

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

大家記得起我底
唔想死得不明不白

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

香港一日未光復 我都唔會去死
黑警咪撚老屈我

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人精神及身體健康
無任何病痛及精神上嘅困擾
一定唔會以任何形式自殺

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

每次出post都要簽名：黑警死全家

Lm

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
本人身體冇任何隱疾亦唔係長期病患者
此acc同深黃女朋友共同擁有 有一日我出左事既話我女朋友就會po此回覆做證

五大訴求 缺一不可

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

本人無同人共用ac 朋友亦唔知我ac係乜

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃，即係比狗打死或者畀人hack或者俾狗搵槍指住個頭

我發誓今生今世唔會幫共產黨講好說話

跟機

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

同埋我唔會用呢個帳號幫任何人澄清 有嘅話即係俾人hack咗

最後 此ac僅屬本人持有

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
跳樓，浮屍一定係被殺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

光復香港
時代革命
核彈都唔割

真。
我突然不再深黃
我可能已經俾狗hack左

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人為人樂觀 一定唔會自殺
無可能會跳樓、浮屍、任何其他方式自殺

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃,即係比狗打死或者畀人hack

同埋我唔會自殺

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

keep住推

《聲明》如果有一日我講野唔再深黃

我都出左

真係多咗好多非P牌講嘢勁三毛，比啲狗搶手機

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話

如果我真係要澄清自己冇事的話
我會post 舊畫草稿 新畫去哂連登 fb Ig twitter
仲至少持續出幾次新畫

否則即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

有黑警囉義士account 用

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

黑警死全家

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

最後，黑警死全家！

本人亦生性樂觀，冇情緒病，金錢，感情問題
做乞衣食樹皮，孤獨終老都不會用任何形式自殺

推

聲明
本人 香港發大財 黃到仆街
如果我有一日講嘢唔係深黃
即係比狗拎咗Ac！搶咗電話！

本人唔會自殺唔會跳樓唔會跳海
家庭和睦
屋企人全部深黄
唔信教

聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

Push 黑警死全家

Metoo

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
嚴正聲明！

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
任何方式既自殺都唔冇可能係我自願

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
總之唔會自殺

#107717 香港警察吞槍自殺 留名

借個位

《聲明》如果有一日我唔再深黃
我就係被hack acc
我唔會自殺
點都要等到中共倒台

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
1
0

《聲明》
如有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
光復香港

+1
留名
今日開始完全唔玩膠
玩膠=畀狗hack

+1

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死或者畀人hack或者俾人搵槍指住個頭

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍，或以任何方式自殺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

光復香港，時代革命

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃,即係比狗打死或者畀人hack

我唔會咁蠢自殺，我肯定拉一隻狗官攬炒

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

本人不自殺

《聲明》
本人熱愛生命，性格樂觀，絕不自殺。本人唔識游水，唔會接近海邊唔會上船玩，除非海嘯捲走咗，否則唔會成為浮屍。

冇朋友share呢個account，親生姐妹都唔知

《聲明》
本人熱愛生命，性格樂觀，絕不自殺。本人唔識游水，唔會接近海邊唔會上船玩，除非海嘯捲走咗，否則唔會成為浮屍。

冇朋友share呢個account，親生兄弟都唔知

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

光復香港 時代革命

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗、搶手機or Hack AC

本人一定唔會自殺
（任何方式）

乜野都聲明

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗、搶手機or Hack AC

本人一定唔會自殺
（任何方式）

####如果我答唔出我個餐飲招聘谷谷址，出post o個個一定唔係我####

無
不過有藍狗

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

推推推

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
屍體發現一定唔係無可疑
真係死咗 未得雪前一定陰魂不散

#metoo

支共港共保蝗死全家誅九族

聲明

連仔可唔可以好似之前咁logout哂我地啲account
保護番被捕既義士

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

#74595

《聲明》

如果有一日我講嘢唔再深黃

即係本人已經比狗打死咗搶手機or Hack AC

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 ，本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，跳海
或以任何方式自殺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
總之唔會自殺

連男朋友都唔知密碼 呢個ac無左就無左

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

《聲明》

如果有日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

本人智力正常與情緒穩定，性格積極正面、情商極高，並不會因任何問題自殺。

網上有唔少巴絲見過我真人，每次發夢都有schedule messages 俾唔同層面嘅人。

Er...係喇...跟你老母

《聲明》

如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係本人已經比狗打死咗搶手機or Hack AC

此外, 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，唔會跳海, 所以冇浮屍
#197213

Same here
永遠唔會原諒香港政府、香港警察，永遠唔會認同中共，堅定站在抗爭者一方。
如果有一日我立場突變，只說明個account落於他人之手。

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

我不自殺！我無朋友家人知我acccount名！

跟跟

Agree～～～

如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
本人也絕對不會自殺

612 721 811 831cctv 新屋嶺

本人絕不轉藍
絕不自殺
立此存照

大撚把 係地鐵見到個啊叔冇AC就咁睇不過佢地多數入成人台

成班睇啲唔睇啲，個PO主9月幾號先出過PO 唉，個晚凌晨我睇住義士幾位手足講嘢柒下柒下搞到大家一頭疑心病發作唔信去好鬼個Po睇我cm去判斷啦。

《聲明》
我，剛本熊，如果有一日我講嘢唔再深黃，即係比狗打死咗搶手機or Hack AC！！！

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話黑警唔洗死全家嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
任何方式既自殺都唔冇可能係我自願

光復香港
時代革命
香港獨立

metoo

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

以及我同共狗警犬冇和解既可能, 見我唔用呢D字眼就一定係比人HACK/我已經被自殺左

可能對唔住自殺既義士,但我生平最憎人自殺,所以自己冇可能會自殺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

他朝煲底相見

me too

same

P牌撐P牌

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃/支持警犬
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

同埋我係絕對唔會自殺 如果我死左一定係比警犬殺死!!

nice

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

本人喺無論咩情況都唔會無啦啦改變打字習慣！！

agger

《聲明》
我，中二病貓，如果有一日講嘢唔再深黃，即係比狗打死咗搶手機or Hack AC！！！另外絕不會自殺!! 只會被殺! 到時請還我公道! 公審所有黑警!

中二病貓 上

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

被狗hack咪有

push

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺 亦畏高、驚水
無可能會跳樓，浮屍

我acc就算死嗰刻都唔會俾朋友知id名同密碼
依家係我 以後係我 跟住都只會係我

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

願榮光歸香港
光復香港，時代革命

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

本人一定唔會自殺 非常怕死

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家唔好留言就算，一定要自己出post

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
同警犬不共戴天

回報黨鐵！

和理非都要爭氣升級呀

922未有野做？
係時候參與啲室內唔使申請Nono嘅活動
約定你沙田新城市+連城廣場
齊齊阻住做生意
癱瘓商場生意減少租金收入
向商家同黨鐵施壓

和你Shop Channel

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

me agger too

另外 本人一定唔會自殺
任何方式既自殺都唔冇可能係我自願

光復香港
時代革命

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

黑警死全家！！

留名跟機

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

17-9-2019

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人，全家，一定一定唔會自殺
無可能會跳樓做浮屍
全家包括兩老深黃，出到聲一定出左聲

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
光復香港 時代革命
香港都未光復 我地點可以死

我係一個唔到緊急關頭都唔出po嘅人
我係深黃 如果有日我無啦啦出po同講嘢唔再深黃
我一定係比人hack ac

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人為人樂觀健康 一定唔會自殺
無可能會跳樓、浮屍、食藥過度

如果有一日我講嘢唔再係黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

x2

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺 (因為三月有game出)
亦無可能會跳樓，浮屍

如果我有一日喊講深黃嘢，即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

睇人搵SP同gay post

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺，生性樂觀，生命力頑強
無可能會跳樓，跳海，燒炭，吊頸等等

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

2019年9月17日

個聲明應該係依個po打定自己開po打
係自己度打會唔會易揾啲？
但 我都打左先

《本人聲明》

如果有一日我講野唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定絕對唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍，我唔會跳落海游水
依世都唔會上世界各地任何天台
而且 我對於痛楚極度恐懼 無可能自殘 屋企人亦唔會打我
自己整親嘅話全身體上最大嘅淤傷都只會有手指公咁大

我唔會自殺！

我認同本帖所發聲明及同意將其內容引用至本賬號上。

gun

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍
總之唔會自殺

黑警屌你老母臭閪死全家

聲明：本人一直深黃，絕對唔會自殺

留名

我都係！！

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

光復香港 時代革命

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

我ac嘅密碼一早改咗得我自己有亦無同人透露過本人嘅id同email每次comment都要打密碼寧願死都唔會俾狗利用去帶風向

我都喺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

獨巴

知道手足！

發夢前要登出呀

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
本人報平安必定自貼

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

《聲明》
如果有一日我講野唔再深黃
即係比狗打死左/姦殺左/搶手機/HACK ACC
此外本人ACC無任何屋企人/朋友知道
無可能無啦啦有人走出黎話代我開post證實無事
一日未係煲底除罩相見 本人都一定唔會自殺
會員編號#1717在此留名

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push!!

坐左幾耐

如果有多個一個月冇出po...又撐警，又唔講粗口，大家知咩事...

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

不過連仔真係要加返個功能，好似tg咁，打6位密碼先開到app/回覆/開post
咁就比人搶電話都唔怕

Same

聲明 我講野唔黃唔屌柒班死黑警我一定係死左比人偷ac

不嬲都學黨不愛港

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃(加埋支持香港獨立) 即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

連登癲雞在此立證

Me2

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

得我自己有ac密碼

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC
另外 本人一定唔會自殺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

我絕對唔會相信任何極權統治

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

立此為據

＋1

《本人聲明》

如果有一日我講野唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定絕對唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍，我唔會跳落海游水
依世都唔會上世界各地任何天台
而且 我對於痛楚極度恐懼 無可能自殘 屋企人亦唔會打我

亦不會在連登用WhatsApp emoji

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，跳海